好多人話有獨立調查委員會就收貨

雖然五大訴求，缺一不可的口號深入人心，但唔少淺黃，例如我老母其實心底覺得有獨立調查委員會就算，話「唔想再亂落去」。

一旦政府真係只答應獨立調查委員會，我擔心唔少人會轉態，呢個正正係共產黨拉攏一派打擊另一派的手段。
唔知大家有沒發覺，無論係邊間傳媒，講五大訴求，次次都強調最容易讓步的「撤回條例」and「成立獨立調查委員會」而淡化實際上最重要的普選
我宜家強烈呼籲，所有文宣，請將爭取普選放頭位
只要有真普選，前面的訴求就不是問題！
口號叫「我要真普選」

推post都係我要真普選！

我要真普選

還我真普選

唔收貨呀！我要真普選！

push

立即普選 否則攬炒

唔收啊屌

聽到未？
五大訴求 缺一不可

犧牲左咁多人
死既有，受傷既有，失業又有

咁就收貨？DLLM啦

6條人命
3隻眼啊屌

唔收啊

係還我真普選 咩我要 係中共欠我地

五大訴求，普選解決

831咪係真普選主打

釋放義士
即進行雙真普選

冇普選永遠只能食屎

我要真普選

早兩個月或者會嘅，而家？我真係寧願攬炒dllm

呢個所謂獨立調差委員會大部份監警會自己人，有同冇有咩分別？

乜鳩野委員會根本無撚用
查完無人問責
咁都收貨不如食屎
班所謂淺黃咪又係牆頭草唔想亂唔好阻住佢地搵錢嘅自私精

此時此刻，無得收貨

有左獨立調查委員會, 遊行更加安全
繼續行, 行到五大訴求為止

一開始6月可能會收貨,到左而家仲點收貨...
問題越黎越多新屋嶺,政府警察帶頭散佈仇恨言論煽動斬人
白色恐怖

仲有改革警隊呀

condom仔比人利用
呢家專注哂係你班狗濫用暴力
個仆街政府推你班狗去死
做擋箭牌仲柒下柒下
毅進仔冇腦
遲下比人祭旗都抵死

我要真普選啊

真普選？我要全中國民主

一早話啦
其實獨立調查委員會有用咩

係你班仆街唔撚聽人講

而家支持獨立調查，香港短期內玩完

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

獨立委員會成立

唔夠24個鐘就比警察殺晒啦😂😂😂

五大訴求缺一不可

是但無左一條 我點得對住出面駁命既手足同兄弟

我覺得依家柒婆唔死都幾難收貨.

一早應該

on9 支那有民主 香港死撚緊, 支那最好係地圖消失

太遲啦拖左咁耐 一定唔收

普選先會令我地有話語權去查警犬

我要真普選
還我雙普選

on9

試著說「還我真普選」

另外，你其他訴求就算俾你贏晒，佢最尾都可以反口冚檔收走晒你D籌碼，
無真普選既話，依家贏晒最後都可以輸突，一定要有真普選防止佢再發癲

唯一訴求: 真普選

邊個話

其實真係好驚會出左個獨立委員會 真後排會散場...

真普選

痴線 呢個係基本

希望大家堅持缺一不可

推

5個訴求有2個肯做

已經贏左

5:0

認同！真普選先係重點

無牙老虎都收貨

推 我要真普選

淺黃好多係

有獨立調查委員會同撤回就收貨

不過獨立調查委員會嘅獨立
其實林鄭同中共係唔會俾你嘅
依家攪緊果個乜柒對話平台

其實就係想倡議整個假嘅出嚟
唔會由資深同德高望重嘅大法官主理
好多本來法定獨立調查委員會有嘅權都會閹咗

要教育下你老母
同假普選一樣唔可接受

我要真普選
#chinazi

我要真普選！！！！！！

雙普選係唯一出路
2020年智慧燈柱啟用, 關注市民私隱的議員被指散播不實訊息, 破壞社會安寧, 遭取消議員資格
2021年香港榮升5G智慧城市, 政府透過RFID及人面識別鎖定市民動向
2022年信用評級全面實施, 反政府人士自動成為D級賤民, 要接受再教育

真普選啊屌你

口號：我要真普選！！！還政於民！共黨最驚！雙普選一定要擺第一☝️！有著雙普選，香港才能光復！快推！日日都要推呀！

學「林鄭對話後果」圖
整啲以往獨立調查委員會圖

不了，唔好想用返2014年象徵失敗嘅口號，叫返光復香港時代革命就夠，大家知道大家想要咩

我要真普選！！！

我冇乜大志我要求好低 佢唔普選都好
我要釋放義士！！！

我要真普選！

獨立調查委員會都問唔到責，有L用，當報告睇GA JA。
收L左貨註定變新疆。唔好天真信政府！

唔獨立只能食屎
我要獨立

五大訴求 唔係一大訴求 就收貨

五大呀！

我要真普選！

接受咗獨立調查就等變新疆

無人講過收貨

五大訴求都唔收貨

收佢老味貨
五大訴求 缺ㄧ不可

乜撚野呀

Damn it 我要真普選

五大訴求 決一不可

真普選呀屌

收佢老母呀 全部黑警自殺我就收

721 811

還眼啊

根本有普選政府先會肯回應市民訴求

立即普選 還權於民

Push

五大訴求 缺一不可
我要真普選

五大訴求，缺一不可！ 收貨？慳啲啦！

還我真普選！

冇真雙普選都唔撚收貨呀

pp

要睇清楚查乜，同邊個查

p

調查治標
普選治本

劉細良23/8開台1:14:00開始至1:22:00 有提過呢樣嘢，有可能會因為政府提出袋住某幾項訴求先，而令我地內部出現爭拗

佢建議我地要快啲com一個大概嘅崗領、計劃出黎，喺政府扮釋出善意時同政府deal

我講得我地可以主動花時間draft一份政府改革嘅大崗出黎，免得到時主動權喺政府手上而又係咁整啲垃圾出黎，最後又屌示威者要求多多唔願對話；但喺連登搞呢樣嘢好似會傾向變成做大台？

事到如今，就算成立一個獨立調查會都唔夠公信力啦

其實好明顯政府今日果個乜柒對話平台會就係吹緊依個風
要認真諗下點應對

好多淺黃on99可能會受

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

要雙普選！

Cls
獨立調查係係場運動衍生出嚟嘅訴求
就算肯做其實我哋都冇爭取到啲咩

雙普選先係暫時出路 大家醒醒啦
一日冇普選 一日港共都可以推無限條送中
五大訴求 缺一不可

YES

支持一國兩制 我要真普選

五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可！
各位手足，齊上齊落！

好多個數據係邊度黎？
你話多就多呀？

真 雙 普選

真係會好多人收貨...

同埋係因為覺得呢個最有可能

全力去爭取 但雙普選問心嗰句都暫時未敢相信會成真...仲有兩傘嘅陰影呢...

收皮啦，唔洗試風向啦
五大訴求，缺一不可

2個月前 或者我會接受
宜家老閪都唔會接受

今次輸左，香港玩完

五大訴求 缺一不可

之後一樣比中共清算

如果要五揀一

我會揀釋放所有被捕人士撤銷所有控罪

大家一定唔記得左之前出過幾多單獨立調查委員會，我淨係舉一單：
鉛水查到啲咩出黎呀？

還我真普選

五大訴求 缺一不可

岩呀

咁港🐷抵死啦
無雙普選香港好快玩完
721
811

獨立調查完份報告都要經行會同特首改完先會出街架，咪咁天真啦

鉛水單野都有啦 最後咪又係冇人要負責

呢家越爆越多，依家開獨立調查委員會相信唔會太多人收貨

真！今時今日獨立調查委員會已經收唔到貨。
你睇下日日有人比人清算！白色恐怖！
面對三權合作，人民唔將權力拎返，根本無得係呢片土地好好生活！

果個委員會一定好流, 會請返依家對話平台既人入去做
出來既結果一定好似獎門人咁, 大家打和SUPER, 我一定唔會接受

真，對淺黃中立既文宣應該要強調五大訴求真係缺一不可
冇真普選最後只係重複呢種情況

收佢老母 監控燈柱 單野點計

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

贊成 推！！！
真普選先係最重要

香港政府係唔會守承諾架
所以 一定要真普選

好多中間派會袋住先

其實要做定野 宣傳

無普選 國教國歌 大嶼 燈柱 逐樣要打

唔撚會收貨喎
我要真普選

我收貨

五條自己友
結論：清算返香港人轉頭

收到一樣 仲有四樣要繼續訴求

五大訴求，缺一不可。

無錯
好多義士俾人告緊暴動
無特赦唔駛傾

五大訴求，缺一不可

獨立調查係要

但雙普選先真正可以解決制度問題

612 721 811

冇雙普選，只會有更多惡法更多抗爭

獨立調查委員會？我淨係要頭兩個字我就收貨喇。

一收貨，等俾人清算

我要真普選
有真普選就會有埋其他

就黎五大都唔收

大家認清事實，很明顯的確係有很多淺黃、中立行出來，係因為警方濫權，殘害義士，同721事件，成立獨調查委員會，的而且確係會走左一大半人。

我相信呢一點，政府自己都好明白！

但係大家有冇諗過，點解政府明知成立委員會，可以平息整場運動，佢都唔做？

原因係一查，就可能會公開好多違反一國兩制嘅手段，有好嚴重嘅後果，甚至可能係會摧毁香港嘅地位，傷害同直接出解放軍差唔多！我估最輕微嘅，其實係武警混警隊，在大獲啲,就係省公安廳直接指揮警隊...

所以大家請記住，呢場運動我哋同政府都冇彎轉！

呢場係意志嘅角力，政府好大機會831前回應比你袋住先 ，加上9月開學。成唔成功好睇呢這個禮拜

無真普選，其他4樣都係空中樓閣，推

香港獨立
or
五大訴求 缺一不可

真普選個名已經臭晒

唔會就咁收貨！

五大 ！

收你老味
我要真普選！
咁撚k型既制度 ！捕到市民日日比狗咬

收你老母，立即雙普選

我要真普選!!!!

太遲了 我要雙真普選

岩
付出左咁大代價，剩係出個獨立調查點收貨
至少要改變政府架構同制度
我要真普選

收? 收條毛!

肯定中央唔會俾真普選
一係攬炒
一係獨立

五大訴求 缺一不可
Btw 啲狗認為獨立調查委員會可以解散成個警隊 佢地好驚㗎 所以政府點都唔會推 唔係嘅話班狗反枱都似

支持

負皮錯
推

Free China
快啲返大陸嗌啦

真雙普選呀

普選特首

全面普選立法會

真普選！

果啲人做即係假獨立

真普選呀

戇鳩

元朗27個告暴動先

釋放義士

立即真普選

雙普選！

真雙普選

cls, 香港人有骨氣啲好冇?

唔撚收呀

一定要雙普選啊，而家個獨立調查可以有幾獨立，有都係雙普選後先攪

個選舉制度已經爛晒
有普選都係吊命

唔撚收貨呀

幾時遊行先有人嗌呢句

五大訴求!!!!

決一不可！!

我要真選普選 五大訴求 缺一不可

無條件釋放義士

立即普選

on9，冇人話收貨！五大訴求加埋解散警隊！ 先有得傾下

咁你要再識多d人，我識人人都要五大訴求

真普選先係終極方案

普選 or 攪炒

我要雙普選

無真雙普選，佢應承你前面四個都一定是騙局
是俾政府買時間黎清算大家。
有真雙普選，其他四個自然會做到。

前線唔係condom

反中定反共，其實講清楚會好d。

比少少意見
個人覺得焦點應該係手足
撒回暴動定性
同撒銷控罪
咁樣就已經等於免死金牌
做到已經贏左
仲多返手足同灰心撚民心

，

仲有放人，不檢控同賠償番俾受傷既示威者

屌佢老母

偽政府倒台
驅逐中囯人／雙非離開我香港
警察參加集中營提升我香港醫學
咁我收貨

我要真雙普選

解散警隊！！！！
暫時靠其他紀律部隊同民安隊維持治安

黑警d衰野基本上証據確鑿，直接揾國際軍事法庭介入審理再查幕後黑手
政改繼續用攬炒模式迫中共放棄硬攻，到時習習將成個林鄭班底炒燃曬佢，還港人真普選，大氣氛轉向，法庭先可以同抗爭義士平返

點可以剩係有獨立調查委員會就收貨